我地喺電視城就有得禁掣丫, 但係呢到無丫嘛

佢停我都覺得唔夠刺激呀

睇字都覺得尷尬